周周呢個女仔到底有幾屈機？？？

吉他

鋼琴

人靚

聲甜

神級填詞實力

K社神級model

天使Mc

舞蹈實力

超級QQ生命體

點解可以有人唔中意周周

@牙邊

佢真係唔似韓國人

似天使？

似我女朋友

香港高級靚女 無泡菜味

咁白一睇就知北方人

青蛙

冇波

香港都多白白淨啦 樣啊

🦊🦊

我愛小胸部💕

樂器果part漏左樣野
呢樣野大家一出世果時都有

你仲細。。。。。。

get唔到

一拳打爆你啲老野

蕭

4月=解散

個班人咩都睇唔順眼

憑實力空降

4月=我同IZONE復活

接近完美...

結他呀吉他

唔好返嚟🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你仲未4...

雞一隻無特別

已封鎖會員 下啫係點完全封鎖

小妹唔想你4架...

邊b...啜啜...

大奶奶

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗

熱門

藍定黃？

敏b好波....！！

推

愛you...

死開

拉

我屌你老母

唔制...

吉他

。

原來仲未完全封鎖我

what about now？

米癲拉

推 反周deepstate

我點知你有冇

push

珉周都生完日 樓豬都仲係未肯走

下星期走

祝你過唔到今年生日

點解你咁黑心？

試吓你係咪真係完全封鎖我者

我收番

12個人之中最中意佢 點解可以咁撚靚女
但系聽講解散後敏周會做演員嘅機會多過入其他女團

永遠支持周周💕